啲鋪頭賣唔曬嘅鮮奶 會點處置？

平時買一盒盒嘅奶，都會拎食用日期最遠嗰盒

但當個個咁做，就黎到期嗰啲咪賣唔出

但買奶嗰陣，又好似唔覺有啲嚟緊一兩日到期嘅奶

咁到底啲鮮奶會點處置

換盒

退返比供應商

芝士？

咁下一步呢

整酸奶

今日諗起呢個問題，大家都拎食用日期最遠嗰盒，唔知會唔會浪費好多食物呢

還返俾啲牛

會掉，做過7仔

咪掉囉 on9 咁都要問

員工自己飲左佢, 見過

點解有d過左幾日期都仲置係到？

擺*

買嚟即刻飲果d咪care囉？咁咪賣得曬？
唔飲鮮奶，但係會幫屋企買，會揀d日期遠d嘅

因為忙起上黎D人唔記得或者懶check期

正常就會退比供應商，但係你要既量唔大，細鋪既話好多時要自己硬食

就到期咪貼張貼紙喺個盒上面寫個特價價錢囉
如果你係客，又預咗自己呢一兩日飲得晒嘅話，就會揀盒平啲架啦

樓上全部冇行過惠康百佳？

利申做過零售 過期奶就會倒

會退返俾供應商

比我飲晒

快餐鮮奶會退 量多就會偷雞食 利申朋友同我講

試過用6盒過期藍盒3.6牛奶洗手 洗完之後我成隻手都充滿香味好滑好正 洗完真係明白以前啲人點解話牛奶浴正 利申超市前員工

全部收埋曬喺入面

而家都唔敢買，太貴了

講起鮮奶就諗起豆漿，一三口嗰啲豆漿同仙人掌汁勁容易跌爛 次次都抹到死